天有眼呀！落雨喇！

老共想放火燒狗，嫁禍俾香港人
天有眼！唔俾佢地出火攻

手足們今日忍一忍！首要衝人數
獅子山精神，香港人能屈能伸
萬事小心！

十連。大家加油

推